{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바당두름펜션(오션뷰,전객실 자쿠지) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 予約された方は、最大人数を超えると入室および払い戻しができませんので、ご注意ください。 退室時には客室点検が必須で行われ、ゴミは指定された場所に分けて排出してください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。ペット(ペット)は客室出入りが禁止されています。 ペンション利用中には什器を破損した場合、弁償をしていただく必要があり、高声·放歌·放歌によるコンプレインを受けると警告を受けて退室措置になります。 火災防止のため引火物質、キャンドル、キャンドル、花火などの使用は絶対禁止されています。 また、客室に風船を付着することも壁紙の損傷による退室措置と払い戻し不可の措置が取られることがあります。 客室内では焼き物の食べ物である肉類、サムギョプサル、天ぷら類、魚などの焼き物は禁止されており、IH調理器とバーベキュー道具の他には個人バーナー、グリル、炭などは持ち込みできません。 また、キャンプ用品やヒモもペンションでの使用が禁止されています。 屋外テラスは木でできていて、実際に火災事故があったので厳しく使用を禁止しています。 ペンションで使うインターネットのIPTVとWiFiは無料でご利用いただけます。 客室は禁煙区域であり、ペンション内では指定された場所でのみ喫煙が可能です。 また、ペンションでは露天風呂の朝食サービスを提供しており、お客様は周辺に位置する海水浴場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "何人以上予約すると入室できませんか？",
            "answer": "予約された方は、最大人数を超えると入室および払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室点検が必須で行われ、ゴミは指定された場所に分けて排出してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット(ペット)は客室出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション利用中には什器を破損した場合、弁償をしていただく必要があり、高声・放歌・放歌によるコンプレインを受けると警告を受けて退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "火災防止のために禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "火災防止のため引火物質、キャンドル、キャンドル、花火などの使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室に風船を付着することはできますか？",
            "answer": "客室に風船を付着することも壁紙の損傷による退室措置と払い戻し不可の措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理の制限はありますか？",
            "answer": "客室内では焼き物の食べ物である肉類、サムギョプサル、天ぷら類、魚などの焼き物は禁止されており、IH調理器とバーベキュー道具の他には個人バーナー、グリル、炭などは持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品やヒモの使用はできますか？",
            "answer": "また、キャンプ用品やヒモもペンションでの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスの使用制限はありますか？",
            "answer": "屋外テラスは木でできていて、実際に火災事故があったので厳しく使用を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションで使うインターネットのIPTVとWiFiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙区域であり、ペンション内では指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "また、ペンションでは露天風呂の朝食サービスを提供しており、お客様は周辺に位置する海水浴場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 641
    }
}